女仔揾男朋友容易 但想揾岩既一啲都唔容易

拍過幾次拖 經歷過太多
比人呃既又有 拍左幾年再分開既又有
你問我敢唔敢好似以前咁不顧一切去付出？
我真係有所保留

要拍拖係唔難 根本上你上交友網
去轉老蘭都有機會識到異性
但問心個句 真係過唔到自己個心個一關

發覺以前既自己拍拖無點唸過將來
呢幾年心態唔同左
唔知點解唔想再拍啲無謂既散拖
或者輕易就同人一齊

因為要揾岩一個自己岩既人一啲都唔容易...

我地試下

我先

毒撚收皮

你女仔要拍拖上網識緊係唔難 相比巴打

夠鐘搵人埋單

世界唔係男就女架啦

男人都係

有感而發姐

慘在供不應求咁

講得岩 以前唔識珍惜到而家又唔想隨便識一個 防備心又重左 真係唔知點搵另一半

的確係，不過照你咁講，經係男仔要搵到+搵岩就難好撚柒多倍了

呢個真 狗公何其多 輕輕鬆鬆就痴隻狗公出ppol 到人地玩厭又loop過

問題係如果大家都唔肯各行一步be more open up
就要用多好長時間先可以做到互相了解

利申 拍拖拍到有時會唔敢付出

希望個post唔會搞到你唔開心啦

大個左真係難啲同人一齊
真係會相處多啲了解完對方性格
知道大家大方向都差唔多先會去馬

明白
唔係靚女係麻煩D

D女拍拖就係靠感覺嫁啫，講真有仔對你好既時候最後都係變朋友。

至少有個機會先，毒撚搵女朋友

agree, 牛肺西想搵毒撚埋單

Agger，不過就係太認真，到而家都仲係A0

有冇啲老實乖乖仔比我識

乖乖仔here

要求太高？

唔好又呃我係偽毒

你前度係偽毒？

Ex係正常人

大大聲笑撚左出黎

無人話我唔靚女

你最靚

其實大把好仔
不過你地全部嫌佢地毒
硬係要鍾意啲mk player
又或者以前有個對你勁好嘅仔
自己唔去珍惜
仲搞到連條仔都變埋player

btw女人拍拖講feel真係好撚柒on 9，要講feel你注定一世都唔洗旨意搵到個啱

冇FEEL＝唔岩

仲要你簡人時 人簡你呢
兩情相願

出返去叫春啦你

如果佢毒既話 想識佢既機會都難架喎

一定係我最靚唔洗爭

會唔會肯去用下心發掘下對方好的地方而更鐘意人?

又見到你

上面嗰個講錯 係嫌人悶

True

唔係嫌悶 係首先點成為朋友先 真心問

幾大?

Gay佬

2X

你條件如何

25+ ?

25-

咁駛乜急?

談何容易

就算你有一道牆 我的愛會攀上窗台盛放
打開窗你會看到悲傷融化

我靚仔但怕羞 好難識到女仔
女仔識男仔話咁易啦，唔明邊條撚樣話香港女多男少

你真係靚仔就有女主動識你啦
你認為自己靚仔真係唔洗擔心

我有女朋友架啦
試過有幾個女仔主動識我，但我怕醜到閃左人，仲記得係番part time個時，好多人都以為我係play boy加唔專一，女朋友成日好憎食飯個時d女仔望過黎

30歲前找到咪得囉，加油💪

有女朋友仲想識多啲女

我反而無乜心情拍拖住一黎政治因素，二黎自己有好多目標想完成咗先

會發現真心愛一個人，點知對方追到手後就好似冇所謂咁。真係要多方面考慮，太易同人拍拖，慘嘅只有自己....細水長流，要經歷過先睇透，好多好男人，但未必合適，所以真係好難

真心毒撚你又嫌人醜

Ching 自貼先

諗將來即係生活嘅資源條件
即係淘汰窮撚

慘G

咁sad既

有同感，我一直以來覺得，愛一個人，係要不顧一切，不惜任何代價，只要對方開心，幸福，我就開心，但事實係要雙方面。
尤其是當你愛一個人的時候，你永遠看不到對方的短處，永遠忍讓，永遠想對方開心，永遠不想鬧交，但換來一次又一次的大話，一次又一次的傷心，失望，真係好痛，好心痛。
過去只能回味，我唔想忘記，
可能有人會笑我蠢，笑我好天真，
如果我再次愛一個人，我都會不顧一切地愛佢，因為愛就係愛，有保留就唔係愛，但我會小心選擇，唔想再次受傷，再次心痛。

好感性

唔係感性，
係好痛，好痛，好心痛

呢位師兄睇得好透

就好似電影，
白髮魔女傳，
張國榮 ，和林青霞的愛
不惜任何代價的相愛

比Fuckboy屌到臭咪搵毒撚埋單囉

23 A0點算

2個月已經咁！好唔掂喎

呢個generation咁講係唔politically correct 除左he she仲有they

乜搵男朋友真係咁易咩？

我之前同你一樣
不過男女角色調轉
已分手

白髮魔女傳

好明白個種心痛，感情並唔係一個人維繫，而係需要兩個人一同維繫。

比我試下

出去叫春都唔搵你
利申：夠料幫你埋單

係..仲要俾ex hurt過2次
已經唔敢信人
玩交友app 直程覺得啲人好假

男仔係咪更慘，又難搵，又難搵到個岩既

不過真係甘啱比我搵到

香港地女仔只要一個Post 大把狗公狗衝啦
成個List既男人仲唔夠你簡 你仲想點

唔好，個小朋友會好可憐
上代速配，好多唔夾又唔L離婚，我呢d小朋友當初受罪，係嘈到攞刀個d好大陰影。

真係夾先結婚養小朋友最好。

我諗男同女都一樣 有時經歷咗好多嘢
唔知應該點樣再花時間去了解另一個人
所有嘢由零開始原來好辛苦

雞

所謂諗將來,其實咪又係買樓.

你俾幾多人屌過？

一隻手數得晒以下

重新適應一個人

生小朋友又係第二個講法
一世的責任黎喎

男女same

唔同你嘈 費時你自尊心受損

其實唔敢付出係怕到最後一場空
而家都付出少左

你覺得自己有條件嘅, 咪慢慢揀囉

正所謂你揀人, 人揀你...

你戇撚柒鳩啦
係香港 男一定難十倍
重要7分男仔溝5分先有機

你知唔知香港女仔 差唔多全世界女權最高嘅地方

你睇吓韓國日本 女人係服從男性

香港嘅俾男人係俾女屌

你個七分點計出嚟？

講到尾咪又係最好靚仔兼有錢

重下你個腦唸

一個普通女仔肯擘大隻腳 啲男仔排到去尖沙咀

反而一個普通男仔要喺香港識女仔難道癲

點會搵毒撚, 梗係要靚仔兼有錢啦

其實唔難, 如果完全冇要求

佢未有靚仔有錢男埋身先會覺得難啫

玩夠先黎想搵好男仔緊係難
有好男仔都一早俾人mark晒...
搵返D毒少少既又嫌人悶架啦到時

香港地呢嘢樣好明顯 靚女>靚仔>醜男>醜女
女仔有一般樣 瘦就超搶手 但醜同肥就慘過油頭毒撚 因為男人比女人更睇樣
至於玩apps 易揾playboy 係因為班好男人都唔識講嘢 同埋欠缺主動性同幽默感 如果唔係 佢哋已經可以係現實溝到女 playboy 玩apps 只係想食更多女
所以絲打們想揾啱嘅男 不妨多啲主動開話題 而唔好個個都就咁秒回 啊 係呀 無錯呀 呢啲即刻終結話題嘅回覆 只有playboy 先會頂得順呢啲回覆 慢熱果啲只會覺得你對佢無興趣

男仔搵女朋友已經難 仲想搵個啱既好似要中六合彩咁
男version版叫春 情況好似仲嚴峻

唔啱既又要開始?

最難搵到個會鍾意到令自己有勇氣再去愛既人，而佢又一樣鐘意自己

唔試點知岩唔岩

似你
已散